制裁名單出咗,聽日你會做ｄ咩？

我就唔等聽日,日日都換緊美金
柒婆性格,自己做唔到嘅野就要人陪佢

喺街吹d打賀一賀佢

準備下一輪嘅制裁名單候選人

比袁爸爸